[live][多圖]Hea遊台北

話說最近見留係香港好似好悶 無咩意義咁 就半即興咁買張機票過台灣打個圈
好了 廢話唔多講 一齊跟我live 啦

到左無耐

知桃園捷運開左 試下搭 唔洗再搭巴士

揀左搭直達車

位唔算好好坐 但都幾舒服

毒撚自推

襯搭緊無野做 推多兩野先

搭飛機果陣見到有好大個area都係呢啲一格格既田 好得意

腥港航空啲飛機餐 唔係肚餓真係狗也不屌

推

推 巴打繼續

我都繼續 但係捷運無咩特別野
Btw 上個站見到有條台妹好正 但我決定以文會友
仲有知唔知信義有咩好玩 申申手先

留名

下個月故地重遊 取下經先

負皮你先

我都係第二次黎
主要見有啲地方未去過 又近就黎多次

皮已正

lmlm

講一講今日個行程
大概會鳩行到三點 去間膠囊旅店放低啲野 就再入淡水影下沙龍買下野 夜晚再去師大夜市
夜啲可能再去睇戲

終於落車啦 成程都係半個鐘到 相當快

但我完全唔識路

啱啱有條傻鳩行過黎拎住件垃圾話佢比緊賽 我心諗 當我on9 呃錢死遠啲

毒撚再自推
啱啱發現個gip 其中一個鎖好似比腥港航空扔壞左 屌佢老母

有得賠既

買左旅遊保險 同個gip 有保養 咁應該搵腥港航空好定點

自己一個？

又係自推既時間

啱啱行緊台北車站個地下街果陣無啦啦聞到好撚臭好似爆屎渠咁 聞落原來係呢間野 但我唔多中意食臭豆腐就走左
不得不說既係多啲遊客去香港多過台灣都唔係無理由 其實台灣好多路既指示都唔係太friendly 馬路又係亂鳩咁過

是的

其實有d似大陸 不過人情味好d咁

Agger 但都唔想太武斷咁講 去到最尾果日再下結論

我覺得台灣啲嘢食都好油 唔係好食得慣

暫時仲未食野 搭緊車過信義覓食

玩得開心

自推到有人睇

Thx bro

而家係一間叫框影咖啡既鋪頭到
知呢到好出名特登黎試下
叫左兩樣野

件cake叫 朱古力大理石xxx
杯咖啡唔記得左
會黎試好大原因都係因為杯貓咖啡
杯咖啡係幾滑 但無咩特別 但係佢唔知係特登整到冇咁熱定點 啱啱好飲得
件cake都幾好食 啲朱古力醬幫成件cake up左grade
兩樣野港紙77.5 價錢中中挺挺啦 啲咖啡應該係貴係隻主人到
可以一試既

又要自推 好苦

台北咩地下街真係狗都唔屌
根本就係大陸feel
仲差d嘔左出黎...

駁唔到 雖然我未返過大陸但都覺幾似
尤其啲環境衛生

見係咁，正皮。

件cake睇落係幾正下

Cake 睇落正

又係時間update下

籃撚望到表示興奮 之前韋小寶好似係到打過波

好多味香港都無 實掃返去

好多龍貓好想買 但買到返歸都係擺 所以都係影低就算
另外發覺唔知點解台灣人好鍾意戴口罩
但唔係帶original 果隻 反而係黑色果啲 感覺佢地似為戴而戴

同埋個機鐵係咪仲係好焗冇冷氣
我係仲有半價果陣搭過一次
焗到勁暈根本冇開冷氣

做足功課無中伏

Lm先 好掛住夜市既檸檬橙汁 冇記錯檔野廳該叫aloha

見咁多人講件cake就講多啲
果件佢自稱係台灣旅游節目推薦過
佢中間果層應該係用creamcheese 整 再加啲可可粉
芝士味唔算太大 唔會蓋過隻朱古力味 個餅底一開頭以為係餅碎 但食落係焗出黎果啲 但硬左少少 頂果層雲石紋唔知點整 朱古力醬都carry左成個cake
抵過杯咖啡 係幾高汁

咁我又無特登留意 但搭果陣唔覺焗 應該無事啦 可能價錢=質素

邊個夜市 睇下經唔經

推快啲有台妹腳睇

好似好多夜市都有

我覺得最正既台灣夜市係饒河街 啲滷水同玉子燒

lm

樓主一共去幾日? 住宿加機票幾錢到

饒河街依家差咗好多，勁多買衫，同雜物
利申：上個月去過一次

上次去又係咁 心諗我撚會比錢買埋d垃圾咩

記得飲苦瓜蜂蜜汁

屌 你唔提饒河街都唔記得要去

4日3夜 加埋2300幾 可能因為遲bk 所以咁貴

苦瓜 ⋯⋯⋯

聽講係拎左先會話收錢 我去果陣仲心諗唔會比人點中 點知一到台北車話就中伏
Btw 果舊真係垃圾黎 柒撚懞懞

找數：

前面個呀伯本書好舊咁

巴打去唔去誠品
可唔可以睇下呢隻茶包幾錢

5月頭都諗住去,依家plan緊行程

唔撚係掛 咁咪變到逢甲咁撚樣 樓豬唔好打我

遲下都單屌台北
留名支持

我都係台灣

台北now
聽日走

四日加機票$2300平過去澳門

我都係

樓主住膠囊其實我覺得算貴

千祈咪撚去！！！！！伏到仆街！！！！！
同個朋友貪就腳去咗，行咗一個鐘出返嚟淨係買咗杯嘢飲 最後要喺民宿附近搵嘢食

呢個呃錢手法好多年前係西門町已經有，
果時得我一個人，佢都係行埋黎話係學校比賽，支持下，好彩上網睇過知佢係呃錢就走左
早幾日係台北車站再次遇到 好衰唔衰 同佢眼神接觸左，強行塞舊野係我手上 ，又要我比錢支持下佢學費
我比番舊野佢。佢縮埋隻手唔收 嬲嬲地一野扔舊野落佢個膠袋到，頭也不回走左，仲聽到佢話我無禮貌

應該會 聽日幫你去西門町果間睇下

好彩未去

已找數

台灣係抵去過澳門 澳門就咁洗費已經好撚貴
膠囊其實唔貴 貴係貴在機票 太遲bk 同改左朝早機
膠囊每晚一舊左右

有咩行程

Lm學野遲啲都去台北玩

我都喺台灣，不過今晩走
聽朝盡時起身返工

邊間膠囊, 可唔可以影相

差好遠啦, 最少唔使驚比人偷銀包

不過聽聞膠囊唔好瞓，我會住青旅算

已經乾淨好多，同埋啲人嘅質素差好遠，有禮貌好多。
老人另計

襯去緊師大係時間update下
啱啱去左淡水 整體感覺同幾時前去唔同左 可能人多既關係

到了

天氣唔錯

買左串鳥蛋食 港紙六蚊左右 無咩特別 過下口癮唔錯

去既千奇唔好係呢間買好高果啲雪糕 呢間溶得好撚快
跟手繼續行 說時遲那時快 抬頭一望見到有條好靚既mk 台妹 mk得黎又帶點純 真係靚得好撚誇張

但結果影唔切 調轉頭追上去都只係影到佢背影 睇到既就睇到 睇唔到唔好屌我

入啲格仔鋪見到 心諗：做乜鳩

唔記得咩黎

鳩影日落
原本打算到佢過一陣靚啲再影 點知佢落落下啲厚雲遮撚住左 變左咁

嬲撚到我
淡水就去到呢到啦 而家去緊師大夜市 夜啲夠時間可能會睇場戲 我地夜啲再見啦

晏啲會影上黎

我果間個名就係膠囊 但實質唔係真係一個膠囊咁 晏啲po圖

駁唔到

究竟連登有幾多人係台灣回post？

復活節假期去台灣都正常嘅

樓主出發前幾耐買飛？
易唔易買

我都係台灣 聽日走

唔苦 甜甜地 每日返酒店前都飲杯 上撚晒癮

好想去台灣....
好鍾意台北

好多

兩星期前
唔算太易 會無位

聽日再試

去啦 唔算太貴

樓主去唔去九份

再推 又更新

原本google過 啲人話呢間正 不過去到見佢執撚左
於是就去左隔黎果間牛魔王食
個餐四十蚊港紙 有湯有野飲 但係質素就麻麻 純粹賣個量 對食無咩要求可以去食下 填肚就得
跟住試左巴打講個杯橙檸檬 幾正

呢兩間聽人講都唔錯 但太飽無食到

跟住講下師大呢個夜市 唔知係我唔識行定咩 好細 仲要都係賣女人野多 行左一陣就行完

有機會好焗
我寧願住青旅

去師大好似係為左睇女

幫推

上次去西門町都有呢啲人 中左伏 200台拎左兩件垃圾

佢果班友搞咁多呃咁少

btw我遇過N次

旅遊台遷都台灣

師大不嬲係旺中咁，女衫為主。

屌你放落地下走啦

饒河街有鐵板燒好正
係騎樓底，入鋪

無咩靚女

見有唔少巴打問我住邊 係時候講講

好簡單 一張床幾個電制 一塊簾咁
比巴打講中左 真係幾撚焗 被我都踢走埋
不過都係住多兩晚姐 由佢算
間野都算幾就腳 台北車站啲出口出 行幾分鐵
鐘就到
只係第一次住呢啲 覺得好靜
係時候睇下聽日去邊

樓主搭咩航空

上次去台灣都見到好多人戴口罩，
咁啱嗰陣去木匠兄妹到整野，同嗰台灣人吹左兩嘴，順便問埋佢點解咁多人戴口罩，佢話啲人覺得空氣差

講起就有啲怪 我買果陣係長榮 但搭果陣係腥港航空 好似話係咩合售

我都估係 太多電單車撚

哇，機票貴嗎？ 長榮價錢坐港龍？

有d因爲2班機都少就會夾埋同一班咁去

機票好似19xx 都係因為太遲訂
多鳩得佢 腥港航空真係垃圾黎 屌佢老未

我係唔明咁大場大龍鳳先咁少錢
真係咁多年都唔明點解仲有人做

起碼都話自己信風快遞啦

聯營航班
令到兩間公司既航班"睇落"好多又好密

你買飛果陣應該會睇到的
唔可以呃既係
可能樓主冇留意

回另一巴打：腥港

香港航空呀 唔係 國泰港龍呀

不錯 感謝

想睇下膠囊外殻係點

我唔係係長榮個網到買 可能睇漏左
因為見佢電子機票都係出eva airline 但上長榮網check先係變左腥洗航空

港

再晏啲影埋 仲早費事行黎行去

Btw 真係幾焗 焗到一晚札醒左3，4次

樓主去食阿宗面線啦
仲要饒河夜市門口個胡椒餅

今晚去西門町會食
仲要幫巴打睇野

手足
我23號都係獨遊台北
6日5夜
夾埋應該23xx到

六日五夜好難玩wo 悶過自修室

我覺得最好下晝出去食完lunch先去1個景點 夜晚就求其食下野行下就算 真心台北3-4日就夠

Agger

第一日用左 2500台幣
折返大概600蚊左奇
而家食緊金春發牛肉店 尋日見有巴打整合左覓食list又見近近地就去左 晏啲講下間野

搭緊台鐵去瑞芳自推下先 睇左好耐先搞得明啲車同飛 好好彩趕到班車

收到風 今日會落雨

講返間牛肉麵店 佢有呢啲野食

叫左碗原汁牛肉麵 唔算好大碗 但真係幾好食
鳩估佢係啲野分開煮再倒埋一齊 所以成個麵都剛剛好 好好食

好有日本feel
而家搭緊台鐵去瑞芳瑞去九份
台鐵up 圖好慢 晏啲再po埋啲旅舍相上黎

推呀

落緊雨有啲難update 晏啲再出

洗眼

口罩係台灣=飾物 好似我地出街會帶帽咁

已變左mk 必備

正唔正

推
上左台鐵再post啱啱九份啲野 各位看倌稍等

貓咖啡好可愛

第1張圖個牌咁柒既

前面有個靚啲既比呀嬸霸左

為左杯野先去

到左九份 隨手影幾張

同預期一樣 好多蝗同泡狗

沿路好多狗

尋日見有巴打講苦瓜 就買左杯試下⋯⋯
一飲果下屌左聲 好撚難飲 原本都唔想哂野飲哂佢 最後真係頂唔順仲食左幾粒易極 好臭

又隨手影

隻狗好得意

揀左呢串食 炸墨魚丸咁 無咩特別
最後想講一講蝗同泡狗
開始覺得蝗>泡
泡狗真係無咩做唔出 行條樓梯果陣會迫九成都係因為啲泡狗 行下停下擰轉頭講野 後面成村人等緊都係咁
講野又大聲過蝗 又成日撞鳩你

1張台灣妹相都無

sorry 巴打 唔記得講 蜂蜜苦瓜汁 淨係去西門町街尾個間 個間長期都排緊隊 真心好飲 至於個邊賣既其他町飲同旺角完全冇分別 得個大杯

今晚去西門町盡影

有陰影

九份真係痴撚線
去過一次唔會再去
逼到仆街

下星期去兩星期新竹台中彰化嘉義台南
留名

咁你去7仔買野飲好喇 出面街既好多都伏 情願飲返starbucks

有冇去埋十份

下個月去,第一次去台北,九份十份好似係必去

九份d路好窄 又多人 迫過旺角

整合list係邊？

真係唔好再訓膠囊啦

見到樓主去台灣搞到我又想再去台灣
好掛住台灣啲嘢食

下個月尾都去台灣 去10日

去食台妹

可唔可以share覓食list

求覓食list

苦瓜係我眼中點整都擺唔落口

西門町有間檸檬屋整得好好飲wo
閃閃書有推介

係 當初抱住20蚊試下既心態 點知係咁撚好飲

九份十分係咪即日早去晚返？

又係時候食宵夜
食完再覆咁多位巴打同update

Hea遊台北！
聽日諗住去九份十份，但好似話會落雨

上埋陽明山果頭/北海岸一帶/基隆/八斗子呢d 都ok 既
不過呢堆景點要睇天氣就真

真係落雨就唯有睇下有無咩特展/去博物館hea 下時間

未到6點已經排長龍

行落黃
其實又無諗到咁迫既
除左一入去暗街果個位同啲出名鋪頭之外

唔驚悶？

已袋住左支水周圍走

無 去過覺得無咩特別

的確係 但真係一次足已

窮撚無計

其實來來去去都係果幾味
可能我唔太偏好食覺得無咩特別

覓食list係連登到search 臺北 兩隻字就有啦
但去前記得用google map 睇下 因為今日有間想去但已經摺左

已驚 不了

隻蛋同草莓牛奶都好正 上個月去台灣日日都要買一隻嚟食

我今日只係去左九份 行左兩三個圈 大約1點幾到 4點幾走
講埋上年經驗 就係一日內去左平溪線幾個站（包埋十份）再去九份 由朝早10點玩到夜晚6點左右
主要睇你係行得深入定是但行個圈

今日都有落呀
我聽日會去動物園

的確呢兩樣係好正
但個麵就⋯⋯ 比人吹奏過頭

今日幫你去西門町果間睇左 搵唔到 問埋sales都話無
佢話你可以直接去實體店 佢地仲有網店你可以上去睇下 偷睇過價錢大概400-1500台幣
利申 真係純粹偷望左個sales個mon 兩眼

草莓牛奶

更新既時候
係西門町唔知有咩好野食果陣google出黎 比你地參考下

佢啲辣油好撚辣
無咩特別 都係咁 幾好食
順帶提一提 佢而家開始整分工 所以買快左好多

之後去左睇場戲 戲飛加上面果啲都只係大概65蚊港紙 幾抵屌
係西門町無咩點影相 因為都係去左睇戲
聽日會去動物園

好好飲 聽日試埋其他味

師大夜市執7左啦 得返依幾條巷仔
以前好大架 好似話比人投訴完就執哂

屌 怪唔知得 幾條巷好廢

想問下咁多位既意見
聽日去完動物園後諗唔到去邊好
有咩建議
或者係台北既手足可以食餐飯 星期四早機走

去食下港女窩夫

咁早返香港做乜
我星期六先蒲頭

樓主如果去台北動物園，可唔可以托你幫我買皇帝企鵝鎖匙扣 四年前同屋企人去過，老豆買俾我，但後尾唔見咗 （仲要俾學校啲保安串鳩我：「公仔？你唔見咗隻公仔？」）

貓空嘆茶

我啲行程排到密密麻麻 怕唔夠時間去曬添

岩岩到gf去完

日日夜市食到我傻

西門町有間三味食堂d壽司好大碟

記得食台鐵便當

仲有淡水同十分都有幾間賣炸油魚 成間粉紅色的 好正

嘩。。。邊度黎 我宮崎駿死忠 跪求地址

之前去台北都住過呢間
係比佢網上面d相fake左
裝修係幾靚既
不過一訓覺落簾就熱到hihi

九份去金瓜石

我都150台幣換左兩舊野
條友仲講價 屌佢
5分鐘後見佢unun腳坐係道食煙
炆炆地 成舊野隊落垃圾桶
係咁催眠自己 比左既錢當比乞衣破財擋災

星期五一支公去台北5日4夜
咩行程都冇plan
求仙人指路

去台灣有兩隻事唔好做 1:買現切生果 2:接人啲野

今個星期五去
諗住去故宮，動物園，纜車同埋你的名字展
未諗食咩野好
飲野我見台灣人同日本人都推薦五十嵐，應該會去試下
以前飲過春水堂非奶茶類好難飲

果陣去朝溪
兩晚都去搵個芭樂阿姐
睇佢用把小菜刀切切切
加啲梅子粉
又甜又多汁
諗起都想食

72去開live ?

好撚多現切生果切完開天價 你算好彩

點解唔好買現切生果既？

你去西門町買一次返黎就明

睇到你上面覆左了 我唔會做傻事

我6月去一個星期又係無plan過

見到你個名又係星期五去都估到你會踢爆我

去過幾次屋企人都會食生果，基本上觀察下上一兩手d客人有無伏就去馬 無事嘅

如果買手信，有咩推薦

是但一間定點

下次見啦

見到有實幫

細佬我唔太識品茶

比著我實攰死左

尋日都想去食但唔夠時間
啲野平唔平

估唔到你記得

紅字先係重點

台灣好多地方都有龍貓

間野係呢個商場入面 但我搵唔到叫咩名
你可以搵下仲有冇大間啲既 因為呢間唔算大間

駁唔到 比佢啲相同expedia個分呃左

第一次去

你的名字展 ？

一個星期好多 要plan下

去完但無食到

個sales.........女人黎但呀叔樣

動物園上埋去貓空 坐下飲下野hea下 同埋101都可以去下

Lm黎緊會去

毒遊5日4夜
求仙人指教

正有此意

不敢當

去緊動物園
啲轉乘指示好清楚 （難得）

亂影有啲懞
成架車都幾乎係香港人咁濟

附上腿一張

還可以

食到幾乎嘔 兩個人先nt950
正常兩個人nt700內應該夠

已係纜車到啦

行緊去纜車站果陣

陰陰地天 唔多野影
補返張飛

120台幣就頭搭到總站 四個站
港紙30蚊 幾抵
打緊post果陣就到左動物園站
陣間再返黎 搭到頂再算

講返架纜車 四個人坐左一架普通車
兩個呀伯 一個呀嬸同我
佢地開始吹水 但太毒費事搭話
之前聽人講話閒日可以自己一個一架 但今日都算中等多人 所以就無得自己一架

有個轉彎位上山 幾得意
暫時更新到呢到

我去好多博物館 同埋舊區 細區
所以好多行程

Plan好哂啦 ？

我都喺台北 勁大雨

上次同朋友去台灣，佢地日日買苦瓜汁飲話要去痘痘
一人一杯勁大杯 佢地話好好飲啲甘味好正
我杯杯都試飲一左兩啖，但恕我小朋友口味 真係每一杯都唔識欣賞

嘉義新竹彰化plan好左
台中台南就未
考慮緊之後係lihkg出遊記

諗緊有一晚去台南睇中華職棒

yes

搭返纜車落緊動物園
啱啱上左貓空玩
其實唔太多野玩

一落車就好大風

妹妹好得意

之後去左食雪糕 揀左mix味
茶味好濃 唔錯

之後見無咩野行 就去左買條腸食 可能得我一個買緊 個老細燒得好好
同佢吹左幾句 佢話啲人會食呢啲腸果陣加生蒜
兩樣各咬一啖咁食 話味道差好遠
雖然佢啲蒜係放係路邊吸塵
但抱住試下既心態試左
真係幾好食
老細仲話啲人去貓空多數都睇夜景同食啲貴既茶野 所以窮撚就不了

之後見無野做 就決定行下呢到

路就係咁

有個亭仔

行左落去 疑似有人餵緊魚

有蝗的地方就不會給錢

楓樹林 但我搵唔到
只好唱首緩緩飄落的楓葉像思念
行到咁上下就開始落雨 咁我都笠水了

有個窯 長知識了
附上鬼仔兩個 有冇絲打係到

貓空篇就咁完了

啱啱有 而家無

你唔驚遲既留個tg 星期四搵你
都係去左兩次但可以交流下

其他巴打晏啲覆 而家遊動物園

新開架

夾到時間既話星期五有冇興趣食餐飯
星期六日大家個目的地都相同

回一回想幫手買野果位絲打
因為我唔知你想要果隻既details 同你指明左係皇帝企鵝
所以就買左呢隻 我都唔知岩唔岩
快啲上水話我知 我未走都可以再買

推到見到

幫推 絲打快啲入黎啦

順手幫自己推

有冇去中正紀念堂站果間金峰魯肉飯食野,D魯肉飯好好食

無 今日有時間就去試下

台北機鐵張凳我夠膽講我搭E34果張都好過佢

姐係台鐵 ？

即係你搭果個機場捷運

如果係舊機場巴應該係桃園捷運舒服啲

去完動物園 行到好攰影左好多相 跟住落黎會真。多圖
首先講一講我個路線等大家易明啲
我係搭捷運去動物園站 再搭纜車去貓空 姐係纜車既總站 再係果到搭去動物園南站 玩哂成個動物園再係動物園搭捷運走 成個過程會比較順

係動物園站（纜車）落左之前就搭shuttle 去鳥園區
果到主要係一啲熱帶動物既物體

因為應承左幫絲打睇野 所以一落車就去左企鵝館先 再行其他地方

雞 全部都係雞

沖呀

出黎啦 木守宮

蒸炒煮炸？

屌你老未 大條到

細隻到好似模型咁

上網睇過 幾得意 但影唔到正面

亂影 無咩特別

學術台

係狼呀

原來係wucfu 失敬失敬

跟手去左幫絲打睇野 睇完就閃左

突然間落到好大好大雨 好多人都避緊雨果陣有個呀嬋都唔驚大雨行緊 真男人

貓+狼

又長知識了

唔好哩埋 出黎見我

可能睇唔清楚 其實係牛黎 出黎隻揪
Btw 幅畫好霸氣
鳥園呢part去到呢到就完啦
跟住會去巴打講果間魯肉飯食個晏 再更新埋大門口部分 會有趣啲 晏啲見

以前隻絲絨凳好撚臭

上次去個中正紀念堂站附近間原住民餐廳
平就唔平不過唔錯

好少搭冇留意

幾錢

再更新 因為搭緊車
跟住就係動物園既大門口篇

照樣係搭shuttle落去 5蚊台幣姐係唔洗兩蚊港紙 但我無散銀入左10蚊

無尾熊 一落車就見到

大門口果篇成個感覺大好多 可能雨停左 空氣都清新啲

有塊田 但無咩興趣所以影左張相就走左

隻鴨完全唔知做乜鳩

聽到有個導賞員同啲小朋友講去睇駱駝先 所以我就跟左去睇

唔知做乜鳩企得好埋門口

呀祖

後面仲唔知點解好大架火車

台灣平啲

梅花鹿 有個靚啲既位比人霸左只好係啲樹枝位影 轉個頭返去已唔見左 不過好靚
去到呢到停一停 野食已到
好撚餓 成朝無食野

自推

原來追到live

巴打爆鎖可以返香港搞。
有得claim保險信或者幫你維修返。

你好

如果個gip 有保養佢會唔會照claim

天陰喎

你唔講佢唔知嫁

提一提 推快啲有大個最愛既台妹 已經影左但順序出
好 繼續更新

行行下突然發現有個隱世窿
行入去之後⋯⋯

我：

教育中心 原本無打算入去睇 但見咁啱大雨左 就打算入去行下
但發現無散銀 所以都係走左

是貓

仲唔比我搵到你

蟲館 同埋我行落 昆蟲館應該係最偏僻既館 所以比較少人

一入到去就見到呢舊野 諗住試下⋯⋯

我抽
再開

Ok 原來係恰毒撚 我都係走先

如果你見個觀景台睇落咁伏你就信左 咁你就太年輕了
當我行個圈再望一望

就係咁 係好撚伏

無咩特別 純粹一堆蝴蝶飛黎飛去

老豆 我要做蜘蛛俠

蟻？唔洗做兵呀？

當我見到體驗展示區同塊咁既簾 我當堂猶豫左一下 諗緊入唔入去好 最後抱住死既決心入去試下
利申 好驚蟲
點知一入到去⋯⋯⋯

屌

祖先們好

同隻熊對望左一秒 比佢報以一個不屑既眼神就擰開左

我都唔執輸 講左個屌字先走

水？邊撚到有水呀 睇過

走果對門幾型 我都特登收左把遮玩下

臨走先影

補返張飛 後面有地圖 但無咩用

一上捷運就好大雨

直頭落埋雨

明解了 thx bro

動物園part終於完 晏啲再更新 即興去緊松山文創園區

台北動物園真係好抵屌 廿蚊都唔洗可以睇咁多野又可以hea一日
俾你搞到又想去台北 雖然已經去咗三次 但真係去極唔厭

242

行緊誠品自推

不過d員工服務返而幾好
我個次一到埗就發現唔見銀包
喊撚住搵佢地幫手
佢地又報警又打比d客運問
最後發現係客運上面
不過要去一個叫觀音山既地方拎
台北去個半鐘車
佢地都借埋錢比我搭車
算係咁

我覺得應該台灣既sales見遊客都會咁
我尋日幫巴打去問茶葉 佢其實可以一句沒有就算 但佢幫我查埋網店實體店果啲

差唔多啦

三次好多啦
如果就咁計台北既我估我去埋陽明山就會覺悶

行緊去捷運站又更新下

先附上台妹一個 正面都幾靚

之後去左巴打講果間魯肉飯食 有呢啲揀
最後叫左三樣

埋單都係125 好抵
個飯同油豆腐好好食
但個人蔘雞湯真係⋯⋯
記得之前去韓國飲果次好好飲 無咁多味精同啲湯白啲
呢碗真係飲唔落 飲到一半就無飲
之後即興去松山文創 因為無plan

附上連登仔最愛既腳
個捷運站咁望落去幾有霸氣

到左 上到地面心諗 550米

行左一陣終於到 呢個係門口

繼續行

講到扮文青 我比80分

原本想入去 但原來要唔知咩證 所以都係不了

望左兩眼 無理到 隨心行

第一次見

無戲啱睇

臨走影
總結係松山文創係可以hea 到一日 飲下咖啡睇疼法國電影扮下中產 行下誠品書店 咁就一日

再自推

巴打有冇踩單車？
定全程都搭捷運 ?

黎緊諗住市內既都踩單車代步

捷運
我覺得可以呀 單車好方便就有 係踩果陣小心啲

我去三次都係漫遊台北 其實大路野都去晒 而家去都係去漫遊去下cafe去行下啲小街咁 係冇咩做不過我覺得好舒服 每個人既旅遊方式都唔同既

巴打知唔知台北去纜車/動物園近唔近

睇左
去得科教館可以睇埋佢其他D 常設展同入兒童新樂園行個轉

由台北車站計坐捷運去動物園站大約半個鐘多D (忠孝復興轉車果度都要行一段路 )
同埋我都想知有無果頭公車出市府/台北車站果頭
啡色線D無人列車本身細同少位,撞正繁忙時間特別迫咁

Thankssss 係咪平過香港既專門店

第一日九點幾落機唔知去唔去得一切
上次去台北入完境買埋電話卡出到市區都成12點幾

上次撞正繁忙時間搭車出劍潭路轉車去故宮博物院
文湖綫迫嘅程度同輕鐵有得揮

btw台北搭巴士算幾方便
唯一就係上車定落車俾錢亂少少

我諗我下次自己黎都會變左咁

屌 唔記得左去

近呀
我今日走果陣無睇錯既好似有

咁我又唔清楚 係香港無留意價錢
你放大張圖睇下啦

應該去得切 你睇返我上面由纜車到動物園玩完個果程 都係11-3點玩完
留意返動物園4點就開始唔賣飛 你google下睇下幾點收會好啲
我睇返第一日啲相 我1115落機 出到台北車站都係1305 中間係㩒錢同等直通車耐左啲咋

上次我等d港女㩒錢已經等左半個鐘

又係時候更新上回講到係松山文創走
因為聽日早機 嚴格上係最後一日 所以都唔打算周圍去 早啲返旅舍抖抖 所以就揀左西門町搞掂夜晚果餐

到了

無戲好睇 （大家明的 ）

西門紅樓 同埋有啲唔知咩大陣象野就過去八下

見到好多人話德立莊好住 原來就係西門町

見到幾間cosplay鋪 見幾得意就影低左

之後因為費事用咁多錢 就是但買左啲野返去食
講一講果個餅 呢盒係我係戲院門口 見到有個洋鬼子同台妹係到賣緊 見佢整得幾靚 又唔係貴 70蚊台幣 所以就買左包黎試下
點知好好食
佢好似係啲唔知咩法國pie 唔記得左咩名 入面有蘋果 佢仲話面果浸焦糖係特登整到佢唔硬 叫我唔好雪要盡快食 之後佢加左啲醬同糖落去 真係好好味 見到真係要試下
鴨舌就無咩特別 都係咁
講返誠品
我係誠品買左三本書 如下

因為呢三本都係係誠品個暢銷排行榜到 所以有79折
每本折左平均都係五十蚊多啲
香港起碼貴廿蚊

呢句真 我㩒果陣前面個幾個呀叔好似姦部機咁 搞左好撚耐

住過高雄果間，唔錯！

Btw，紅樓圍左咁耐仲未整好？

酒店黎？
好似就未啦 去到仲係得一張野

啱啱食完宵夜

因為係香港每晚都會食生果 黎到無食過所以揀左個鮮果杯黎食 但唔知點解個盒有陣精味
個布丁好好食 到底帶唔帶到返香港

我愛你呀樓主 好掛全企鵝仔，揈佢有聲㗎

咁我可能買錯左

因為我買左呢隻硬既
我仲係動物園果陣有推過問你 但你無上水

我覺得松山文創無乜野行

而家係台北留名
聽日返香港了 好唔捨得呀

對唔住呀 下晝搵過一次個post但搵唔到 我個隻係毛公仔，同埋揈個陣有聲先貪得意買咗 btw呢隻都得意呀！一樣照殺 你返嚟再聯絡

（想講更新咗之後新舊功能一樣廢 自選台選完出返吹水台，撳留名回帶又出返熱門 真心嬲鳩。佢又冇回覆提醒我屌你老母 裝假狗都要屌）

成個地下街都係呢陣酸臭味 屌
仲衰過臭豆腐

去九份既話不如順便去埋野柳
九份後山至海邊條路d景真係正到無倫

未睇先正皮
我下個月都會出走去台北
好驚會好熱

去過幾次
想自己去hea遊下
但台北其實除左食同溫泉之外已經冇野好做

想問下樓主貓空纜車嗰底係透明望到下面定唔透明
事關諗住plan下個月同女朋友去台北，我女友畏高唔敢坐嗰啲地下係透明嘅纜車

去台北真係當休息
唔去景點，走圍行下都幾好

我上年都係自己去台北。
個時失戀打算去散心點知仲衰
有日上左貓空山頂行入啲有啲戶外地方俾人飲茶，
好舒服

我覺得個布甸好普通

上次仲帶咗幾個返嚟

都係車站便當正

Live

我係住品格子
一句講曬夠平

留個名先
黎緊今個月27號晚機去台北，3號早機返香港
今次同媽媽同細佬去
有無咩合家歡行程景點好推介
事關要靠我plan 曬行程
對上一次去台北已經係四五年前

淡水一日，九十份兩日

反而想問下大家有冇食過咩好好食既野
遲d 我都一個人去 放鬆為主 之前都去過兩次
應該唔行景點 鳩遊
去到1k 港紙一餐我都ok
當然只限一餐 如果要食1k 就

自己好想去松山文創園區 但要帶住兩個

月底同呀媽呀爸去
野柳九份十份基隆包車玩一日
淡水，美麗華樂園一日
動物園貓空纜車再中正紀念堂一日
西門町，台北101，sogoSoho饒河街夜市又一日
咁上下

我都想去不過帶住佢地等下次先

我都自己去過幾次台灣 真係好正
同當地人吹下水 hea玩幾日勁爽

thanks 可以參考下
想問下九份十份包車幾錢到

凌晨一點落機
係咪得返的士
仲有無uber

台灣無左uber

自推 執緊行李準備走 晏啲再覆大家

主要行誠品

我都有啲唔捨得
今日玩得開心啲

留下你的TG
利申未更新 開心使用中

係好臭 爆屎渠 陣味仲要酸酸地

再上一次去九份有人帶行過
自己去唔認得路無去

而家都幾熱下
落雨既話先涼小小

Agger 今次休息得好舒服

係咩位 啲鋪頭出面？

可能我少食就覺得好好食 我都買左幾個返去
無食車站便當 都係係7仔買？

淡水去唔到一日 我估
我就係一點係信義行到三點幾
再去淡水 到四點幾 行到六點幾就走
可以去下九十份動物園瑞芳沿線呢啲必去 睇下博物館 鐘意行山既可以行埋陽明山

無記錯瑞芳站去九份就205台幣 十份就唔知因爲無去

佢地實會悶親

無同當地人吹水

小更新

因為較左鬧鐘好早起身 執哂野仲有啲時間又見肚餓就落7仔買啲野醫下肚
門口一出 行一分鐘都唔洗就到

最後見佢個肚唔多舒服又諗唔到食咩 買左溫泉強就算

買左四杯布甸走

旅舍早餐我無食過 因為都係啲強同多屎
之後食完就見時間差唔多 上房拎行李check out 去桃園捷運站

間旅舍都好就腳 Z10出口斜對面就係

呢到係Z10出口對面影 斜對面就係桃園捷運站 好近

唔計等過馬路既時間好快到

一落就有車 都係搭直達車 半個鐘多啲就到

沿途影 好大片公園

台鐵車站（大站）有得賣
有時車上面都有

悠遊卡你買幾錢到,會唔會退返錢定留底下次用
電話充值卡買幾錢到

啡色線咁細架車要做南港內湖d 返放工客真係

其實落捷運站隔離有兩定三部機撳
唔駛死等賣電話卡隔離果部

住西門JustSleep

今日出發去淡水

自
捷運站隔離兩三部撳係第二航廈（即係長榮用果個）站
btw T1 去捷運條路中間有部好似都有銀聯

記得帶遮

再入少少

上次去未有捷運
btw,我今次搭長榮，姐係落機有得㩒

見唔到

到時地圖有寫邊到有atm

等上機更新

半個鐘多啲就到

劃位
劃完見到出境條隊好撚長 就打算柯完屎就出境 唔食野住

點知出到黎條隊縮左好多水

排緊隊
係到提一提即將去既巴絲 最好出左境先再食野 因為就算條隊縮左一半水 但我出到去都用左成半個鐘咁濟 排緊果陣聽到好多人問趕唔趕得切半個鐘後班機

終於出左黎

因為返到屋企都兩點到 同埋想用咁啲散銀所以食左野先
去到burger king 叫左個安格斯厚切漢堡 因為屋企附近無所以係香港都好小食 幾好食

汽水好大杯 169台幣 姐係42蚊港紙到
唔知香港平啲定呢到平啲

呢篇live 遊記係我到香港就會完啦
係飛機到會打多一至兩篇
各位可以留步 睇埋再走

我下個月都去
巴打鐘意我？

遲啲都去台北玩，不過同朋友一齊
好想搵次獨遊，一個人去到周圍識朋友

好撚多人

去左台北3次
3次都係6日5夜
但仲未厭

我嗰陣7日包機票酒店 完全自遊行 1800

機票連酒店7日1800

有得揀坐唔坐水晶車廂
同埋水晶車廂要另外排一條隊

1800

好似有排行喎

黎個小更新先 晏啲再覆你地

飛機餐 包豆無特別 個飯好難食
話說班機delay左半個鐘 好彩到香港個時間唔差得遠

連搭飛機都要吹捧+x
搭到一半隔黎個auntie 撩我傾計
佢一上機就係咁睇啲佛既野 佢一開頭問我幾點 又問我係咪大學生 話覺得我好似 於是就同佢講左讀咩科 佢就話佢有個仔讀港大 有個就係美國
我：
睇黎係台灣中產
跟住睇下書 就到左啦

就黎完 附上dresscode台妹三個

同埋成個旅程就咁計洗費用左大概2000港紙左右 買左好多野但好多都唔係比自己
最後update係上巴士之後

Heidi

毒撚表示識唔到人 吹兩句就有既

住邊？

好似好大雨

唔透明 唔記得有冇講 睇你想唔想自己一架
因為好多遊客都會比人點左去坐水晶 如果你想自己一架可以揀普通 少人啲

唔算啦 兜地下街仲遠啲

一開始好晴，後尾落大雨
依家火車都延遲左，入平溪要等到1345 返瑞芳就1445

尋日動物園都好大雨 但無懼照行

Hello 又係我 最後更新啦
話咁快我既台北4日3夜獨遊就結束左啦
呢個post有17頁 雖然當中有唔少係我自己推
但都好感謝你地陪我走過呢段旅程
其實一路旅行一路出live係幾辛苦
成日都要特登搵個位企或坐係到打文
好多時好攰或行住打文都有諗過不如算啦 唔好update 但為左幫自己留個記錄最後都揀左頂硬上
最終就咁完左 真係有啲唔捨得 因為又要返香港趕功課做狗
係外地果陣個腦唔洗諗啲咩 好舒服
下一站好大機會會係日本 但唔知幾時 可能係6月可能係下年 到時都好有可能live
一個人去旅行最爽就係唔洗夾人 唔洗陪人去啲自己無咩興趣既地方 行錯路又無人會屌
旅行既原因無他
志在係果個地方留低自己既腳印再揮袖離去
活著就是為了像蝴蝶來又去呀
要拎野果位絲打同其他想問野既巴絲可以留個TG
呢個post我推埋今日就唔會再推啦
最後祝各位就黎去既巴絲打玩得開心
我地下次見

最唔捨得台灣d野食
我都係今日早機返
早機返攰到pk

係 係架飛機到好攰 今日六點起左身
野食我又無食太多 主要行多

1800 7日包住唔係冇可能啦 你住捐旅/airbnb同朋友除返都係百幾蚊晚 機票買到平既可能800-1000都有 基本上2000左右為正常 仲要睇下係淡旺季

我上個月去5日 hkd200-300左右 當然留返下次再用 因為張卡按金都要100 同8達通一樣 但佢張卡話無得退錢
sim卡用大哥大4G 桃園場機有 hkd100左右 5日 無限data 我覺得算OK 收得好

去買張靚既卡留念下好過

唔該樓主

點解唔見五毛看更黎攻擊台灣post?

想問吓如果喺宜蘭一日（無車）可以去邊？
住礁溪Justsleep
得兩個人又唔想包車

你都update得好密下 臨瞓第一次，瞓醒食個飯已經見到你update咗三四篇，仲召喚咗我兩次
btw自己去旅行真係好撚爽 去咗五次台灣，最開心就係自己去個次 同人一齊一定會俾人屌我遲起身

telegram id: iwantdoll

終於返到台北車站
屌佢老母係瑞芳上車唔記得拍卡 好柒

唔識路幫你唔到
建議你可以睇下其他巴打啲遊記

入銀仔無事

唔update驚無人睇
果陣驚買錯 但你搵唔返呢個post
訓我果間旅舍啦 焗到仆街包你日日早起
Added

瑞芳站唔係有閘機 點樣唔拍卡入到去

btw 我試過上年最尾果日係瑞芳坐去八斗子
(八斗子係得個月台無人連閘機都無既無人站黎）
跟住係八斗子坐公車去基隆
點知1月1 果日諗住係板橋想坐去福隆睇日出果陣鎖左卡 要上一層去counter 叫佢解卡
即係如果瑞芳坐台鐵去八斗子就要原車坐返去瑞芳

所以其實去八斗子不如係基隆坐公車入去，班次仲要密過台鐵

台鐵張飛係咪可以keep起

礁溪可以坐台灣好行上個五峰旗瀑布（雖則我覺得流流地 )
另外可以坐的士去金車酒廠，佢有幾個時段比你試飲d 威士忌
同埋羅東夜市同去浸下溫泉
蘭陽博物館同蘇澳果邊無去過唔識

剩係記得咁多

應該係講緊瑞芳上巴士

唔得 出閘會食返 想keep買多張

感謝爸打

其實可以拎番 只要蓋番佢個印
再出示番比職員睇就得

同閘口職員講，睇人，唔一定個個得。
唔知關唔關咩站事。

係就好 我下星期去海線鐵道遊
想KEEP飛

我地連親戚六個人3500台幣8個鍾
不過都有4人車應該會平d

真係唔知

多人包車好抵玩

好多人排隊
不過又幾正

幾錢
去台灣食日本野其實真係幾好

其實唔難 我一月頭去八日七夜 住airbnb 加機票都係千六七

出番台北市區就見識到喇

去士林大把昆錢生果檔

可能我果次去朝溪都算小鎮
無搶錢

BTW, 提供下資訊先
我上次去係買kkday Wi-Fi蛋
幾抵
同埋上網好快，share比幾個人用

幾錢日
其實我覺得買電話卡係最方便

上排去左一個月台灣
咩都計哂用左萬5

黎緊去兩星期 機票酒店加埋五千

依家五日四夜酒店加機票都三千起

真係好想知點樣千六七
係香港洗錢都千六七啦

一個床位嗰啲一晚一百

咁啱hk airline有平機票去台灣 連税都係八百二十幾 我係同男朋友去既 房錢一晚一百八十 除返開都唔洗一百蚊一個人 仲要獨立廁所有洗衣機雪櫃乜都有 只係冇電梯 抵到爛 咁加埋都係千六七姐 其實俾多小小時間揾就會揾到平屋住

係咪早機去晚機返果d？

士林一入去第一檔現切生果
真係出哂名
果時被佢切左我400ntd生果
從此只會幫襯切好裝好左果d檔

應該去晚機去早機返

我果到一晚都百幾 見佢最平果陣60幾蚊晚

Agger 聽講wifi 強好煩

情願俾多幾百蚊好過
基本上除非獨市 我唔會搭HX, UO

係 打錯

我3月去果幾日日日陰天唔熱唔落雨

BR高質無敵

果次星期一早機返嚟揀777菁英倉

夜機去夜機返 咁我地又唔介意夜機 仲要兩程機都好準時冇delay 好好彩

菁英倉

以為你加埋洗費

佢2個人可以share room cost無得比啦

冇爬文唔好意思 依間cafe係邊

Wi-Fi egg $26一日
可能貴過你用卡
我就貪佢方便，一開即connect

我記得前年打雙颱風，天鵝加唔知咩
咁啱果陣就上左清境
日日Mon天氣報告，出親去都大霧到咩都睇唔到都幾過癮

識得買一定去市場或者大生果檔買
當然，位置唔就腳，
冇得渣車就一定要做行路撚

利申有做過

我記得有啲好大檔，開到好夜下
有平有貴

買8日任上卡要幾錢

$100得唔得？
依家啲台仔卡係咪要到當地先買得？

8日 100唔得

7-10日都係大概500TWD左右

我黎緊去台北係kklook 租左$12一日無限3G 未用過唔知得唔得貪平，之前去用crazy egg 好似$25一日都幾好

都幾平
返黎記得報告下個速度

家樂福都可以
合理價唔是夜市價

呢當好撚好食 由唔知12/13年到而家都係幫襯緊佢

我個fd又係用推介我用呢間 兩個人的話 抵過買sim卡
巴打幾時去 等你報告

係邊到黎

西門町

下星期日出發啦

上次去都冇食，今次一定要買隻試下

再去實試

莊敏路214號2樓
係101站出 睇住google map 行5分鐘左右就到
快啲睇哂啲文佢

5日兩個人係咪都係租wifi強抵啲？

Btw 25號出發台北
留個靚名

我係咪miss左啲野
你同樓主係識得？

完左啦 睇返上面啲文啦

唔識
但李靜儀BB係我女神

尋日同女朋友講起呢個post
真係好想再去台灣
啲人又好，啲野食又正，啲生果又靚

瑞芳地區農會信用部九份分部從日治時期開始營運，是九份老街唯一金融機構，因不堪虧損，將於28日熄燈。

小心，可能係強國人扮的

食台大算啦

話台灣似大陸既，應到大陸住下

個到專搵旅客錢。。。。。。
你去非遊客區既街市買就ok

西門町最伏係食鴨個個 好出名既 認真麻麻 又唔係平

有冇落club

又一班奶台撚，以為台灣人好好，一眼睇得出你係遊客啦，做你遊客生意，轉頭用台語屌柒你又唔知
親眼見過笑住用台語粗口同班香港人講嘢，啲香港人聽唔明就係到不停謝謝謝謝，謝人屌你老母咩

利申:住咗台灣五年

多謝支持

送張相比你

下個月去仲未諗好去邊好
又係腥港航空 又食食佢啲西包

要

麻糬都好好食 好似u記對面
王子薯仔個條街

同台語屌返佢

台灣人。。。。。。話好唔好，話差唔差

你同地一齊做野，就知好多鳩野

我今日都係台北一條友hea99周圍行緊⋯
而加喺中山 入左間素食cafe，仲未諗到一陣去邊

我26-29毒遊台北 有無巴絲打相認

識聽台語

去宜蘭市行下 幾米公園 whisky酒廠 之後可以落蘇澳浸下冷泉 夜晚 羅東夜市

香港人，自己友都屌柒你啦，啲野又貴
你聽得明仲屌多你兩錢重
利申：住左香港廿鳩幾年，我屌晒你地老母

想問喺西門町邊度

追下post

留個名先
小弟16-26號會去台灣
不過由台南玩到去台北
有冇邊間既電話卡好介紹？
唔要香港買個d平到爆炸個d

因為我未名20定21 所以都係用返大哥大咋 聽講速度無咁快 同埋呢啲好似係全台灣都用得 好似係

我上次用中華電信
感覺幾好，但係諗落又想試下第二間
大哥大接收如何？
有冇4g

突破哂所有盲腸

6月去6日5夜 用巴打上面講間crazyegg 15蚊日 兩個人用除返好抵

搵到去烏來好似唔錯 有無巴絲去過？

咁實有呢d人，咪屌返佢，由佢囉

今日都去左木柵
班獅子 老虎曬太陽沒野睇
沒上貓空 去左食頂太風<係價錢同職員熱情同細心小小
食左幾日所謂台灣名產 無樣特別好好食
阿宗 淡水老牌阿給 ......
反而覺得是但一間魯肉飯都好好食

巴打可唔可以講下你住個間酒店既名

之前打風吹爛晒啲野
台車（小火車）無得坐
要由村口行到去纜車站，其實唔係好遠，不過春夏季一定會出幾多汗

上纜車站前買山豬腸食，我地買一條，點知個老細同我地講廣東話：一條夠喇？

個纜車唔講，夠晒高，好正

上到去雲仙樂園，啲野吹爛晒，但別有一番風味，幾好景嫁

落番黎去左睇烏來族個museum，幾得意，值得去

我今年一月中去

璞邸城市膠囊旅店
Bouti City Capsule Inn - Hostel

我下個月尾先去

屌你老母好撚多腳

比人屌得多唔夠台妹 見到就易
最正都係戲院果張

我月中去

你又去

我對上一次已經係一月
好掛住阿宗麵線 要去食了

我6月去

我仲煩緊頭三日去邊玩好
話曬第一次去台灣

今朝7:30機，岩岩去完艋舺同西門就好攰，而家係hostel hea緊

咁快hea

6月去

旅遊台遷都台灣
宣佈西門町割讓香港國
定都上引水產算了

去幾耐
次次都要去淡水

4日3夜
25-28
第一日12點幾
最尾果日下晝留番黎去睇明禎CONCERT
所以主要都係25-27玩

樓主Hostel or hotel
咩名

我上次去台灣都係住呢間

多謝哂 增加左我去嘅決心 原本驚伏會浪費左一日 仲諗住去嗰度浸溫泉

要去西門町食阿宗麵線 燒麻糬鹽水雞
去淡水可騎吓個啲唔洗考牌嘅電單車 踩入去情人橋個邊

有唔洗牌電單車？
淡水邊到？

璞邸城市膠囊旅店
Bouti City Capsule Inn - Hostel
追下post

除左焗左啲之外係幾高汁

佢沿台車軌行入去纜車站果條路叫情人步道
一路行一路睇住對面山啲樹同瀑布
幾正

溫泉我就唔清楚
YouTube有好多台灣囡囡拍嘅旅遊片有介紹

嗰啲電動車唔會好快個種
淡水老街門口左邊係海 沿個邊一路直行就會有鋪頭租

淨係係墾丁玩過
去過淡水咁多次都唔知
係淡水果到租通常會揸去邊同幾耐？

揸過對面岸 好似係

下次去一定要租
墾丁揸好正

3月去嗰時係西門町同台北車站聽到勁多廣東話

堅舒服
重點係economy價

BR,試過搭兩次去台灣升級business class 雖然得個幾鐘但好正空姐都靚d好服務

一街都係

我遇到港蝗打尖
俾外國人屌鳩

又平又近 寧願去台灣玩轉都好過入長洲/過大海

墾丁都有揸過 係嗰條墾丁大街

已經係台灣 饒河街多人到嘔唔想再去

咩名

追post啦
btw 無冷氣架咩

咪就係 起碼分別答左四次

Btw 黎緊6月尾會去大阪

我黎緊都去
樓主去飛田新地玩?

唔知 第一次去咩都唔識

去台北邊度訂機票最平

我dl app mon住
又飛啦

我之前食過有蟲

咩app

又飛啦捕票器
會彈通知出嚟

我就上mxxthk 睇
如果你話台北既其實你等睇長榮果啲sale就得 我見成日都有

嘩原來呢個post仲有人

過兩日飛

遲啲都飛

想問幾個問題
大家係咪都係過到去先用銀聯atm對台幣？
之後係大哥大買電話卡？
同埋桃園去台北車站半個鐘搞掂？
而家仲有無捷運一日卡

兩樣都會 帶港幣過去兌/用atm㩒
係機場有得買 比本passport佢簽過名比埋部電話佢會幫你裝埋 即插即用 我今次兩條友去試吓租wifi蛋
捷運一日卡未用過 抵過就咁用悠遊卡？

銀聯atm計埋手續費都仲抵過現金兌，更何況現金兌要排隊
電話卡你夠21歲嘅話周街都買到（台灣好多電訊鋪），但如果你要買3 5 7日無限上網乜乜乜個啲就一定要機場買，出到市區冇哂遊客plan焗住要200twd咁增值嚟用。
桃園出台北嘅話最新架車好似話可以半個鐘，但我個人唔樂觀，上上落落前後預一個鐘啦。
捷運一日卡未聽過，反而某啲火車線一日卡就有聽過，你google返人哋個官網應該搵得返

150蚊全日 但我見無人講過咁
btw 唔該哂兩位巴絲

我係帶左1k港紙去驚係atm 拎唔到錢 最後拎到無用到
電話卡既睇你幾多歲 大哥大既你夠18就唔洗 遠傳好似要廿一
半個鐘唔得 起碼九個講 要直達車
唔知 我全重買飛

電話卡好似係見到atm機之前
所以記得要帶定台幣

乜唔係出晒離境大堂先見到電訊鋪咩
我記得未拎行李之前都已經有ATM

未拎行李之前邊到有atm

我記得上幾個月排入境果陣 側邊有部ATM係粉紅色
之但係除非你冇網上簽證要交300
如果唔係未拎行李之前都唔係用到錢啦

未拎行李之前係有atm 都係巴打講果個位 但唔知係咪銀聯 同埋其實電話卡有分兩到 一到就係排入境果陣 一到就係出左離境大堂 所以唔洗唱定錢去 出到去拎完錢再買就得

哦因為我上次去係拎完行李就行左去買電話卡先入境
唔該哂巴打

下個星期去台北

一個人到左台北 第二次嚟 今次已經唔知去邊玩 有冇巴絲提議下 或者join 下
行程都未plan

去過咩地方

試過冇係機場到買,一走就走落台中,去到果時D電訊鋪已經閂晒
跟住要周圍搵7仔先買到,仲要唔係間間有得整,煩撚到仆街

淡水
有冇人去過個咩奇珍異獸博物館

淡水其實有咩玩

其實無乜 但次次都去 玩電動車

登機

無 好似無咩特別

而家好似對3.7

上年先4.2